［真係夠了］究竟林鄭想死傷幾多人先收手？大家616一定要出黎

【引渡惡法】男子太古廣場掛橫額請願 消防拯救不果墮樓重創

岩岩知道依個新聞，真係好心酸，都係為左條仆街林鄭送中條例
我屌你老母林鄭，你想搞到幾多人死傷先安樂？？？
香港人唔該聽日616 一定要上街，一定要撤回送中，我地要幫依班義士拎返應有既交代同公義
林鄭我屌你老母

林鄭我屌你老母
聽日616一定要上街

忍不了！

行政機關濫用權力之審判
二戰末期，納粹德國敗局已現，佛斯曼醫師、門格勒、拉舍爾三人的命運也隨著戰爭快速流轉。1945年時，拉舍爾因犯罪而被處死，和被他殺死的許多人一樣，葬身於達豪集中營裡。而門格勒假扮成一般士兵，躲過追緝後流亡到南美洲，直到1979年在巴西意外溺斃後才被確認身分。而始終堅持人性的佛斯曼醫師則在戰火中存活了下來，1945年時游過易北河後向美軍投降，戰後以泌尿科醫師的身份默默地生活著。在惡魔的年代結束之際，三名醫師分別擁來了他們各自的結局……

左上圖：將人浸入冰水當中，藉此研究在低溫下人體的反應；左下圖：故意讓小孩感染結核菌，並切除腋下的淋巴腺，測試人體的免疫力；右圖：紐倫堡審判中，對卡爾·勃蘭特（Karl Brandt）醫師的審判，他被控同意並參與非人道實驗和其他戰爭罪行，最後被判絞刑。
用屍體換來的規範－紐倫堡守則
堆積如山的屍體、骨瘦如柴的幸存者，那些泯滅人性的實驗震撼了全世界。1948年在紐倫堡進行的醫師審判，被告的醫師之中，不乏知名的科學家，如施靈（Klaus Karl Schilling）曾是國際瘧疾研究聯盟的成員，戰時卻刻意讓一千多名囚犯感染瘧疾來進行科學研究。科學家在戰爭期間荒唐的行徑，讓美國醫師里昂·亞歷山大（Leo Alexander）動筆起草人體實驗中應有的道德規範，也就是今日我們熟知的「紐倫堡公約」，寫明了醫師在任何情況之下，都不得傷害受試者（除非受試者就是醫師本人）。而1964年在芬蘭舉辦的全球醫師大會更提出「赫爾辛基宣言（The Declaration of Helsinki）」，說明了受試者有絕對的權利了解實驗內容，保障了受試者「知情同意」的權益。數十年的努力之下，美國和其他國家都誓言杜絕非人道的臨床實驗，全世界都認為這種惡魔般的人體實驗不會再出現了……

唔撚出黎咪撚話香港人

agree

聽日見
林鄭我屌你老母
聽日616一定要上街

推
一定要上街 上過既繼續上
未上過既更加要上

去！！！！出！！！！

推

又嬲又想喊，渣撚實個拳頭但個心好撚酸 我就黎癲喇屌你老母林奠!!!!!!!!!!!!!!啊!!!!!!!!!!!